Je gooit een fakkel in een stapel gebouwen, en wanneer ze zijn verteerd, zit je tussen de ruïnes en betreur je de val.
Hypocriete vijand!
Als hij die u rouwt nog steeds leefde, zou hij toch het doelwit zijn, zou opnieuw gebeuren hij wordt de prooi, van je vervloekte wraak.
Het is geen medelijden met jou voelen; je treurt alleen omdat het slachtoffer van je kwaadaardigheid is teruggetrokken van je kracht. "
"O, het is niet zo - niet zo", onderbrak het wezen.
